貼你睇過最好笑嘅stand-up routine

Louis CK 好難揀, 不過呢段我頭十次段都笑撚到癲

btw懷念Louis

bill burr 囉